維園有人搞事,要人!!!係金鐘既巴打快D幫手回防!!!!

番左屋企就唔好出黎
金鐘既巴打過黎就夠人

金鐘既巴打過黎維園呀
要你地救命

去緊揾阿嫂唔得閒sorry

KEEP GOING
係金鐘既巴打快D幫手回防!!!!

救命呀

金鐘回防

返屋企啦屌你

ON9番屋企啦

金鐘回防呀

返維園
返維園

煲底熄火呀！返屋企啦喂

返維園救人呀

返屋企飲湯啦

有湯飲既番屋企
無湯飲既番維園救完人一齊番屋企

返屋企啦

傻西！你地果邊唔夠人咩？
你地啲狗狗係咪淋到傻左？

警嫂要人

Push